三唔識七 你做乜叫我巴打 巴乜撚野打？

大家只係網上面萍水相逢
三唔識七 懶熟叫我巴打
我巴你老母

大家只係網上面萍水相逢
三唔識七 懶熟自稱大寶Gor

Ching好得多

唔叫你巴打咁叫乜？

同意

Ching

早晨清

叫ching好柒味wo 好似香土咁
不如叫你朋友算啦 似阿叉好過似香土

大家只係網上面萍水相逢
三唔識七 懶熟叫你ching
我c你老母hing

點都係巴打懶熟d啦
三唔識七 又冇血緣關係

ching

Ho ball